岩岩係條街見到個日本人用日文問路

我即刻屌鳩佢
用英文同佢講 呢到係香港 用番廣東話
唔歡迎你地呢班倭寇入黎
之後 佢轉用英文話唔識廣東話
我真係好撚嬲
以為我地識日文？
識到人地地頭都唔知訂

做得好！
用廣東話大大聲屌佢老母攪掂，一係開佢拖，等佢見識下香港人幾勁

見過幾個日本人用日式普通話問路